派路正式掛靴～

Breaking: Former Italy midfielder @Pirlo_official has announced his retirement from football aged 38

salute

大哨既最佳十一人都有pirlo

06年冠軍果班
除左保方
仲有邊個仲踢緊？

垃圾

toni?

Pirlo

de rossi

基拿甸奴唔知退左未

無記錯係意乙

垃圾得過阿古路連世界盃都未拎過

美職都踢唔掂就早d收檔啦

38歲都唔算早收檔啦CHing

咪叫佢早d囉 文盲

巴沙利 迪羅斯 保方仲係國家隊成員
未退役既仲有基拿甸奴 薩卡度 ,即係仲有5個未退役

馬治奧06有後備未?佢仲踢緊歐聯!

06年佢都未入大國腳

美職踢唔掂但人地有歐聯世盃 你呢

Il Maestro

英格蘭Fans???

迪羅斯？
其實仲有2，3個仲踢緊。
利申：前排 wiki 過。